group project根本係比班tutor用黎hea

堂堂睇學生表演之後9 up幾句收工

學到d咩?學到點用google?點copy and paste?

出黎做野都係自己做好自己果份就ok啦，幾時會玩連坐法

咁先學到野呀
出到黎好多時候都要同人跟pj做
你咪試下淨係搞自己個份會點
唔識同人分工&溝通，
出黎都係搵啲唔洗對人嘅工吧